有個男仔同我表白...

係app識既, 細我3年到, 見過一次就話中意我, 我覺得呢個人無乜誠意, 加上我之前俾人帽過, 對愛情好有保留, 我同佢講我要時間再了解先囉...講真, 我唔係要好靚仔/ 有錢, 認真用心對我就可以了, 但我完全感覺唔到...

呢啲野真係冇得急既 要慢慢黎架

識
2.第一次見就中意
3.中出即飛
小心啦

絲打條件如何?

。入來吹下水